侵侵rally最誇張一次

痴撚線
講真咁都輸真係唔抵

有13億人支持我登
所以都係我登必勝

尋晚賓州?

侵粉表示想去現場

唔信，p圖嚟，好多人姿勢一樣，登登贏硬

輸了

係

似乎消滅化石燃料好大反對聲音

仲有3日就同左媒講88

今次唔係搖擺賓州而係搖撚準備了

再多都係得幾萬人,對一個州嚟講只係少數,絕大多數都係投登登

希望真係贏

以前韓國魚又係迫爆
個個都話佢贏梗English choi

但trump真係為美國做好多野
只係佢性格放蕩不羈就不停老屈、抹黑甚至利用deep state力量倒行逆施，呢個民主黨嘅虛偽
呢場選戰完全睇到晒

拜登賓周受挫
特朗普證實了這個消息

No fracking Joe

我都係

痴線唔怪得十萬宗一日

假圖啦，拜登贏咗啦

Korean fish 去到後面已經冇人

好想去

English choi 都好L多人啦

係連登仔先會玩同一個膠，玩一萬次都仲覺得自己風趣幽默

連廣場都企唔爆都叫迫爆

English choi個競選團真係好有心
又打鄉土牌同埋企業回流牌
撞正貿易戰同半導體行業發圍
真係合時

just a flu

韓國魚個啲全部收錢你會唔會話撐警大會多人呀

諗起韓國瑜

咪就係! 連登太多放負L

trump叔贏硬，好多人口投拜登

好多人唔係support biden但係anyone but trump

再加埋反送中嘅芒果乾（亡國感）

支持同反對
投票動力係差好遠

難講，憎恨都係一種好大既動力

Fatality -85%

有冇諗過其實我登
想用番侵2016年果招選舉人票反杯

如果侵侵 將愛國主義轉化成 復仇者既力量.......

敗登必勝

Oil industry 拉埋大隊嚟撐

梗係啦，現代工業產品同化石燃料有咁密切嘅關係

驚閪咩
亞洲人先咁怕死

當初香港人都係anyone but 民建聯先咁多人投

anyway trumptrump

x2

單單反對joe既人應該唔會去trump rally
忠實trump fans先會出席

搖撚準備

koran fish邊有逼爆
去到後面已經無人

當年 韓國魚 造勢大會咪又係多人
我登必勝，完全唔知個輸字點寫

拜登必勝

有生之年好想去一次侵造勢大會

哂鳩氣邊撚個媒體出架

張圖完全用美國人既思考方式畫出黎，講到好似中國有民主、各省政府有自主管理、而各地人民可以自由表達意見咁

有冇拜登個場睇下

推

全部都係投Biden扮川粉

美國媒體一面倒踩死佢，佢要創造奇蹟。但我信佢會win。

無數個做勢大會群組

唉，當年香港爆到咁民意就逆轉
點解拜登咁大件事都絲毫無損架

拜燈必勝 連燈支持一定sure win

幻覺黎嘅啫

冇錯全部holo嚟 我登必勝

Fracking

加油呀侵侵 你贏 美國先會有將來

No fracking Antifa joe

真, 連登必須撐我登

sor，唔記得左連登仔d燈力downvote左

其實冇左媒講咁多人anyone but trump 相反大把人畀極左呀祖嚇親

賓州勢不可擋

佢地玩drive-in rally
形式已經注定左唔會好多人

上年香港夠200萬人上街啦，班仆街咪仲係生勾勾係度獻世

我見到xinn 仲話 Biden swing state 大勝
唔怕

美國係計選舉人票，唔係人數

但望落可以多啲人

RALLY人多就贏咁韓國瑜點解會輸？

其實好柒

因為親中囉
好似BIDEN咁

啲支持者中晒武肺入左廠投唔到票咪輸law

假架,全部都係改圖黎,一係就影相角度特登做到咁
總結:假的,登嬴硬

生計問題
都要撐場
一個工人無咗份工
影響唔只自己
仲影響埋屋企人

美國人：親中？WFC

Fish嗰班只係跟住佢由南面去到台北，同一班人來嘅，只可以一星期一場

CNN是否想話依幾日有一二萬人跟住佢搭飛機走5場？

登登贏硬

心水清上面仲用條魚做例子
侵唔係搞1-2場造勢大會有人，
佢係場場造勢大會區區都爆，
仲有人民自發搞造勢大會，
車隊船隊連深藍加洲都幾千人遊行支持，
完全兩個層次

有冇重播？

Trump 2020

願榮光歸美國

Biden 2020

洗咩p 圖，傻普有的是錢

依個係搞笑新聞網
Genesius Times: Seriously. Shareable. Satire.

諷刺圖吧，得xinjiang撐侵

工業州ban化石燃料仲點搵食

品蔥：川粉反賊等於國瑜粉？別在這鬧了

都話呢次投票係侵fans Vs 侵haters
China Joe其實係配角

其實可能呢幅圖令到美國人醒

拉
假圖，垃圾post

利申：愛登力

搖擺賓州

成個連登都好想去biden啲rally架

韓國魚不停柒失去支持者

我登肯定贏！準備做我國🇨🇳總統

我joe必勝 唔使再講

韓國瑜一夜失去了一切

韓國瑜令各大行無言

奶 Dem media 全部都唔報，乜事都無發生過

係呀，記得開頭好多人；香港一開始送中，就開始少人，去到尾，廣場集會都唔滿

仆街連路透社民調都話拜登領先10%

如果開估係侵贏
呢d一定要追究

聽袁爸啱先個節目，3個主持人有一個去咗好多人好熱情❤️仲有人大叫I Love You台下啲人跟住嗌搞到侵侵都好尷尬唔識表達情感野，講返句Don’t make me cry

我登必勝

嚇我唔到既，我登

佢唔認個下令人反感

拜登已夠票

屌，我而家先知原來有第三個參選人

Trump嘅賓州勢力大增

班鬼佬仲要唔帶口罩...

有選舉人票

過多幾日已經無下次

凱達格蘭大道根本都唔闊 蔡韓兩個搞造勢個晚都係迫爆架啦

贏左會有Victory tour

加埋奧黑都只係咁多

但真係易中武肺

台灣

唔同
english d做勢晚會全爆
網戰唔會輸俾韓國魚
你睇下拜登

密茲根

係咪真係贏賓州 就好大機會贏？

做乜撚野

反串仔

【長男次男】6/1韓國瑜2020造勢-原來大家都是自己人
1,125,862 views

韓粉集會有好多吉椅
成日俾ptt網友四叉貓踢爆
佢真係逐疊膠椅數

侵點解可以咁勁 根本係歷史上最強嘅人
同神一樣咁偉大 輕鬆連任

做咩睇唔開去superspreader event

根本未有可行方案替代石化燃料
班白左精英淨係識叫環保

造勢晚會我兩個都有去 爆既程度無咩分別 都係一出台北醫院站就迫爆

香港送大禮加持

主流傳媒其實點解咁憎侵?

侵一做總統就屌9 d傳統媒體
有機會就屌

因為比奶共班首富收購哂

要全球化， 九十億人學大陸咁做韮菜， 搏命洗腦，聽網話， 跟網走

美國言論自由消失， 網管一切

遍遍比侵阻住哂， 又美國優先， 又美國强大